請教師兄買相機

想買部二手相機來玩下，應該買咩牌子好？ Canon， Sony，定係我olympus？筆直$2500?

另想問一下Olympus Pen Lite E-Pl6呢部點？

Nikon

Nikon menu 啲操控方便新手認識相機多啲
Canon 比較多知道自己做緊啲咩嘅人除非有人教如果唔係上手會好慢

唔買